太空协议概述了在气象、自然环境研究、行星探索和空间生物学等领域的合作计划。 50年前，美国和苏联在科学领域携手合作，Emily Conover, 2022年6月3日，科学新闻 
 在读研究生时，他研究了数学在气象学和大气动力学中的应用。 一个世纪前，亚历山大·弗里德曼设想了宇宙的膨胀，汤姆·齐格弗里德，2022年5月20日，科学新闻 
 俄亥俄大学气象学副教授Jana Houser表示，有许多变量使得龙卷风与气候之间的联系变得更加困难。 “龙卷风巷”看起来与一个世纪前大不相同|安杰里·梅尔卡多| 2021年12月16日|大众科学 
 他们最初是一个老派的天气报道团队，现在在社交领域变得非常活跃，关注天气新闻和趋势，提供背后的科学和气象学。 “这是一个重要的故事”:与《华盛顿邮报》的Krissah Thompson就该媒体日益增长的气候报道进行的问答，Sara Guaglione, 2021年10月18日|Digiday 
 其中之一的Leila Carvalho是加州大学圣巴巴拉分校的气象学和气候科学教授。 如果19世纪的美国听了一位女科学家的话-第100期:局外人Sidney Perkowitz | | 2021年6月2日|鹦鹉螺 
 纽鲍尔驻扎在基斯勒接受气象训练，这是一个大致相当于气象学的军事领域。 空军中的间谍、谎言和强奸:一个卧底特工的故事|雅各布·西格尔| 2014年3月4日|每日野兽 
 Melissa Fares采访了Weather Puppy和Weather Kitty的两位开发者，这两个应用程序给气象学带来了新的病毒式传播。 天气猫咪App让气象变得有趣|Melissa Fares | 2013年8月7日|DAILY BEAST 
 气象学的一个经常被忽视的特点是它的经济价值。 和平与战争中的航空|弗雷德里克·休·赛克斯爵士 
 正当莎莉谴责气象学是一种欺骗的时候，那个回来洗澡的人产生了记录中的效果。 威廉·德·摩根 
 他发明了一种我认为是天真无邪的智力发明，他称之为股市气象学。 Tono邦吉| H。 g .井 
 因为天文学在当时似乎是一门次要的科学，就像现在的矿物学或气象学一样。 《科学先驱》奥利弗·洛奇 
 但以其他一些尚未发展的科学为例:例如气象学。 《科学先驱》奥利弗·洛奇